［冒死踢爆］愛華頓迫和痢子既真相

一定係黑哨呀
愛狗一定係參考左
中國既孔明借東風原理
利用風勢迫和痢子
要求足總詳細追查事件